垃圾悠二同我死入黎

又話5月個網有新介面
你老母今日6月1號起身仲未見
走數收皮啦

下禮拜頭至中會出

已經整完

隨時可以Launch得

整咁撚耐
唔好俾D柒野我睇

你邊位呀? 淨係服侍你一位?
唔好睇得自己咁高啦

上面個位係你公司股東？

大家都係期待你個新網
可以同 同行有更大既競爭空間

明明佢之前係po自己應機係5月會出

我都想知

邊撚個悠二
伏list二？

網站介面更新服侍一個人?

當呢到係客服咩

攞條伏list出嚟討論吓有幾伏？

連登仔真係大撚晒喎
少少嘢就開post 揾一個人
呢啲嘢私下問咪得囉
你估你係皇帝 淨係服侍你一個咩

講咗半年先有 etd
又睇下點

成班on9悠二打手
笑撚死

利申 新強打手

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

而家個網真係好難用，上次想搵下你有咩散熱膏賣都搵勁耐

過街老鼠